藍店搵呢條友做食評就岩喇!!

包佢地生意再跌幾成

同場加影佢地撐黃色經濟圈食店既影片

係屌得好, 但把死人聲加鼻音好難頂

聽佢講野好辛苦

講乜撚野

中肯，腸粉加蛋根本係痴撚線。

up乜鳩

你轉數慢

狗既聽力係好啲

性能力都好啲添，一晚搞大你老母個肚生左你隻食屎狗出黎

乖啦 唔好吠,轉頭痾屎留返舊俾你😄

咁廢架 咁就玩完